睇到一個又一個國家唔玩奧運覺得好爽

咪又係比支那用禁藥刷獎牌
屌你老母都唔知有咩好睇

垃圾運動會